Trump:中國採取封關措施, 但就容許民眾出境到世界各地

美國總統特朗普說, 中國犯下的一個可怕的錯誤, 令新冠病毒擴散.

特朗普接受霍士新聞節目訪問, 批評中國試圖掩飾, 隱瞞疫情, 誤導全世界和世界衛生組織, 在疫情爆發初期拒絕美國派員到武漢調查, 中國採取封關措施, 但就容許民眾出境到世界各地.

美國國務卿蓬佩奧接受美國廣播公司訪問時說, 有大量證據證明冠狀病毒來自武漢的實驗室, 相信不是有人故意散播病毒, 但中國的流行病學實驗室安全和保安差劣, 這次也並非首次因為中國的實驗室失誤, 令病毒散播全球, 中國要為疫情負責.

另外, 美國國土安全部的情報文件指, 相信中國隱瞞疫情, 以及病毒的高度傳染力, 淡化病毒的嚴重性, 藉此囤積必需的醫療物資, 並嘗試隱瞞, 否認實施出口限制, 又混淆貿易數據掩飾.

事實

還有林鄭開放中國人來港，使用香港作為跳板

講左好耐，點解係討論廣東點封關、澳門點封關、香港封唔封等等，而唔係支那自己鎖國，呢個根本係佢責任

講到重點

Push

好感動西方社會終於開始命中要害

全靠香港

講得咁
呢鑊都無得投降輸一半

林鄭都有份俾武肺支那人嚟香港轉機

制裁埋香港，俾人經香港散播

你搞到佢無得連任，同你死過

有意無意嫁啦
研究呢味嘢都係想打細菌戰

假封關

經香港 權貴去外國避疲

疫

推

記住林鄭月娥有份送病毒人頭去美國啊！！